其實命有冇得改

如果有得積陰德
點解有啲人做成世好事都好兜踎？
點解又有啲人愈仆街愈風光？

有人話係前世今生又唔係好講得通
真係大把人大半世做好人都生活得好慘
唔通嗰啲人前世真係十惡不赦咩

你話係上帝早已預備
佢整咗個又仆街又風光嘅
跟住又整多個又好人又兜踎嘅
咁上帝係咪真係透過拯救個又好人又兜踎嘅嚟榮耀自己？
又好似講唔通

你話人定勝天
又真係好多人付出十倍努力都係仆晒街
又有啲人行起狗屎運上嚟冇料都成功到
命運係咪真係機率嘅問題？

冇

殺人放火改姓党
修橋鋪路毀香港

攞盆水照下。。。

人係順風順水時傾向信自己

而係困難逆境時傾向信命運

講左啲咩野 自己參透下

入錢去馬會 次次輸晒收場

我命由我不由天

咁試吓入錢去證券行買幾手 806:HK 囉

輸咗唔好搵我，我行梗衰運唔會玩住所以冇貨，而家齋儲金

謀事在人
成事在天

民主黨出賣港人，食屎

對三世書不認同，

因為你既前世/下世未必是人，咁你就大概明咩今世好人，下世享福就唔太合理。

冇意挑戰任何想法/宗教，
只是裡面有謬誤。

Push

我好相信食幾多著幾多整定

好似我老豆咁辛苦大半世諗住可以享福，點知得大病